「守護下一代」8.17教育界遊行

「為了香港的下一代，你，願意站出來嗎？」

在過去兩個月，香港人多次走上街頭，要求政府就五大訴求作出回應。然而，政府一直漠視港人意見。

另一方面，警方處理大型示威的手法屢受批評，多次以過量武力引致大量市民及記者受傷，甚至以暴動、非法集結等罪名拘捕及檢控示威者，導致警民衝突日益加劇。過去兩個月有超過400人被警方拘捕，當中有教師，也有不少年輕人，據傳媒報導，被捕人士甚至包括一名13歲的學生。另外，警方以「藏有攻擊性武器」為由拘捕浸大學生，更引起社會的廣泛質疑。

面對政府的不回應和不作為，教協發起8月17日舉行教育界遊行，我們呼籲教師積極參與，守護我城的下一代，為良知發聲。

【遊行詳情】

日期：2019年8月17日（星期六）
時間：上午11時集會、11時半起步
路線：中環遮打花園至禮賓府賓府
服飾：黑衣
（不反對通知書申請中，請留意教協FB或Telegram作最新公布。）
溫馨提示：請所有參與遊行的會員，留意當日天氣，做好充足的準備，帶備充足物資，包括：水、毛巾、手機充電、雨傘、電風扇等等。